再揭中共國底牌 無牙老虎的老解

再揭中共國底牌 無牙老虎的老解

香港人普遍恐懼中共，認為得罪共產黨會死人。就連黃之峰也說不要得罪共產黨，才子也說解放軍會出來攘成港版六四。但究竟中共是否不可侵犯？得罪中共又會如何？

就先看看香港人怎樣開罪中共。七月一日，金紫荊廣場的升旗儀式變成室內，國會開則升上黑旗取代中共國國旗。之後的示威高舉美國國旗，羞辱中共。然後過後週日（21/7），中聯辦成為後現代藝術品，國徽變成優雅的藝術塗鴉。解放軍駐港部隊有出現嗎？就連外交部，也是在衰求美國收手。

為何香港人越勇猛，中共就越懦弱？這是因為香港揑着中共的喉嚨。一旦香港出事，中共在國際間難以生存下去。黑錢白錢走不了。還記得中共的偉大項目「一帶一路」，也要靠香港人來做（結果何醫生受苦了）。沒有中共國，香港也活得很好；但沒有香港，中共國就要自決了。

明明香港是中共的恩人，何以牠要反咬香港，視我們為仇人呢？這也是因為香港揑着中共的喉嚨。被人揑着喉嚨，當然想掙脫，自然要攻擊香港。但香港可以放手嗎？歷史使然，現在放不了，香港成了中共國的不正名附庸國。要掙脫，就要等到香港建國。

至於現在的中共，已經技窮了。不技窮就不用向黑幫買凶恐襲啦。解放軍可以出動，早就出動了啦。

為何解放軍出動？因為一出動，香港就進入軍事狀態，美軍就可用撤僑為理由，大舉登陸香港，協助維持秩序。這就直接把香港送給美國了。解放軍可以阻止美軍嗎？可以啊，中共國在沒有石油供應下跟西方各國開戰，就由解放香港，變成解放全個中共國了。

現在嘛。就不斷向中共叫陣，向建制派要求中共出動解放軍。建制派做不到，就指斥他們賣國。就揭中共的底牌，用來裝飾的解放軍。

解放軍快點出來吧！我們等着美軍來。一出解放軍就等同中共投降，就看有沒有軍官要提早叛變投降。

要戰勝中共，香港人要智、仁、勇，三者皆備！知己知彼，百戰百勝！

From facebook page Bio Sciences

給絕望的你:運動將會成功，剩下的是耐性和時間，一齊見證新民主香港。

其實憑咩會覺得出解放軍，美軍就會黎打
香港唔係美國領土wor
只係有價值既城市

駛撚美國咩
台灣比D軍火香港
解放軍都仲慘過俄羅斯打車臣啦
解放軍又柒又廢

都係嗰句
人地憑咩要幫你
最多咪取消關係法放棄我地叫佢地國民走佬

咪講左

簡單黎講就係香港係一舊肥豬肉，香港係國際城市，有美國人係到，出師有名以保護國際關係同國民之名出兵好合理，請參考利比亞同烏克蘭

但最後俄羅斯都係打嬴左車臣, 殺左勁多車臣人

憑咩?咪唇亡齒寒
同大家都係抗共反共
車臣都有伊斯蘭幫
香港咁多FD 點都有人幫

美國總統trump 係一個商人，所有都以利益行先，唔會義務幫你。

簡單黎講就係香港係一舊肥豬肉，香港係國際城市，有美國人係到，出師有名以保護國際關係同國民之名出兵好合理，請參考利比亞同烏克蘭

係，香港已被外國媒體為唯一抗共城市

又係你頭支那朱
車臣要打既係俄羅斯
同埋最多得伊斯蘭幫
解放軍?除左89年打過一次 撚有出戰咩
廢過俄羅斯起碼10倍

但到依家佢仲係事不關己咁隨便講下就算
我真係覺得唔太樂觀
根本睇唔出佢好著緊，完全唔似認為香港對佢有好大利益

打完介可以去中國搶錢搶地!再迫佢進貢!
以後幫美國生產野唔洗比錢

哩兩個國家冇核彈
支共有

解放軍無打過仗
香港人又咪一樣無打過仗

當時車臣武裝份子, 唔小都係前蘇聯軍人, 打過阿富汗

俄羅斯真係戰鬥民族，老解除左摺被整齊我諗唔到點勁法

現在嘛。就不斷向中共叫陣，向建制派要求中共出動解放軍。建制派做不到，就指斥他們賣國。就揭中共的底牌，用來裝飾的解放軍。

trump 係一個商人呢句野由一開始講唔會搞中國，到比錢可解決，到唔會真係加關稅都用到，真係好萬能

佢有俾提示，但唔可以太明顯，一直等緊中央出聲，然後先可以正式回應，要用政治語言去解讀侵侵既每一個字。

直接問trump 物得

支那解放軍成隊兵貪污腐敗
10蚊既湯匙可以比人用500蚊既價屈兵仔買
冇背景一世唔使升 指揮全部都係乜柒都唔識既官二代紅二代
美軍一黎睇怕駐港解放軍直接投誠都似
佢地本身經濟下行已經開始爆緊 邊有錢打仗
怕條撚咩 ISIS都比支那仔好抽
仲以為而家既解放軍係當年唔怕死既越韓共軍
早幾個月中共韓越老兵維權先比D中共打壓完
仲要係用新兵壓老兵個種
唔係無牙老虎 係無牙豬 表演摺被應該可以打贏美軍OK

韓戰果班 ON9投降國軍比人推晒去送頭

香港人都一樣先死，你講到好似香港人係戰鬥民族咁，不過我同意只要堅持落去係總會有機會，依家無非係拎全中國所有係香港嘅利益來大佢，其實呢招中共都成日對外國用

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

死咪死反正支共唔比路我地行
殺一個回本 殺一雙有賺 多殺多賺

求吓老解出動啦

咁就真係睇下邊個利益大啲，有成個香港接管喎，俾幾多錢都唔放手啦

次撚次都係見你剩係識唱衰既三毛黎

建立一個親美既經濟強國係正中共下面已經夠晒吸引美國

請大家善用起底功能
原來係啲分化失敗論三毛

推 727元朗見！

我只係知道 岀左就收唔返台灣

中美傾唔成要開片最好切入點就係香港嫁啦
冇話要幫 理由同英國點解當初決定搶清朝既香港一樣之麻

咁唔係等老解玩完，係等美軍出手。美軍唔出手你都係玩完。

結論：你都係遊行下，叫下口號算啦

搶黎開9你國咁解姐

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

阻阻你, 幫手推一推

人地講緊撤僑順便出兵 你咪試下出老解 傷到一兩個美國公民囉 唔試又點知 快撚D出老解
就算退一萬步黎講 唔出兵 唔撒僑 班人都要撒資啦 香港咪又係變左死城
者係我地點都無得輸 對我地黎講

屌你上面咪講撚左囉！咁撚驚呢個post做咩姐

屌你分化撚失敗論三毛
一起底就一清二楚啦屌你老母

美國有得出手一定出手
USA

美軍來了我帶路

個條友一早block 咗

所以機會好微，南華早報又黎嚇鬼

而家都唔駛啦
台灣後生9成9反共
等老果代死晒 就完

無錯

Push

唔驚解放軍
但驚政府只係應承成立獨立調查
跟住大把人收貨
之後中共就會加速殖民同掠水

up

但係美國唔驚中共核戰咩？

又唔好真係咁大期望美軍會出手 變ww3
有兩手準備點都好d

利申支持攬炒

最好攬炒

好治癒

今日開始練埋摺被！睇佢地仲有咩用

憑咩？ 做生意有話憑咩唔憑咩既咩？
香港贏到自然好 就算贏唔到支那都元氣大傷

聽聞喺香港嘅老解都係手無搏雞之力嘅廢柴
靠關係先可以做駐港，因為駐港長期無嘢做
有無人有多啲料爆

而家美國佬要同支那仔講要公平貿易呀
知唔知咩意思呀 姐係你支那賺我幾多 我賺番你幾多咁解

公平貿易開放市場開放防火牆 比D支那豬知道中共對佢地咁仆街就做反嫁啦 而家中共靠防火牆+大量金錢維穩呃D牆內豬嫁咋
同埋一公平貿易 共產國企一定會比人OUT哂 共黨冇哂錢維穩一樣收皮

咁好明顯中美貿易一定傾唔成 但係直接脫勾對美國,全球經濟傷害又大
咪推番上百年前 外國列強點樣開亞洲國咁囉 而家只係仲可能有得傾
所以仲係係談判階段緊 但係支那仔實拖嫁 遲早美國會忍唔住開火

Sir this way

我都希望呢篇文講嘅野係真

此乃陳雲分身、自行判斷

主權在民 香港獨立

屌你老母一起你底知你乜料，blocked

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

有個同感係香港係狗共恩人
但只限在毛閪既年代
d人送錢上去救災 但一定係有去冇回
次次都送 又次次都話破上一次紀錄
好似係變左為破紀錄而有天災咁
我覺得香港係將"仁" 我指仁義發揮得最好
其他我覺得其實都還好
希望大家加油

光復香港，時代革命

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

遲下共產黨冇錢出糧比你條撚樣睇下點算好過啦

香港人出去打實死啦！所以會有援軍，但唔排除會有本地自發民兵犧牲，到時我唔介意為左香港下一代獻上我既生命

未射已經爆過到太平洋先算

就算美軍唔出 出老解血腥鎮壓一定會俾西方各國制裁 我唔認為依加嘅中共頂得住加上佢地講左咁撚多次有邊次係會做野

香港係嚿肥豬肉，美國、歐盟都想要，
而我地就想要自由同民主！
其實，真係一拍即合！
本人生活過祖國統治嘅美好年代，
比較傾向回歸+全選立法會的，
不過做第二個夏威夷或者獨立，都表示歡迎。

其實如果要靠這一仗 香港人根本沒有軍事訓練過 就算美國註兵 那麼都要有本地軍人接冾落場打！

其實有沒有想勇武去參加軍事訓練？之前中東地區都有地方政冶人物組兵去參加軍訓

當然是吹水 但亦告訴大家我們沒有軍兵準備 又怎能一廂情願去想美國派兵呢？

難道靠義士的勇下埸面對是軍隊的級數？

上一代作既孽黎
睇下有冇人肯為下一代受囉

想香港人擺工停工？

幫手推， sorry for 錯字

美國彩你都有味啦 真係唔好諗多左

日日都等緊佢……等到變怨婦喇。快d 落離。
我想共抱大灣區榮耀呀

唔好再比人拋到

鬥拋，明唔明?

如果彩你冇味佢一開波唔會講咁多野

如果佢唔係怕出解放軍, 6.9 就照過條例, 你嘈咪出老解囉, 使等到今日?
就算係出, 我地都預左, 香港變到咁, 同大陸差唔多, 最差咪變廣州堔圳, 你覺得會輸好多咩, 今日香港人已經係乜都無, 同你賭頭喇

唔好expect 東南亞班垃圾會幫到手得台灣叫做盟友，其他奶共到仆街

陳雲我只係buy佢某啲理論，我都唔鐘意佢呢個時候分化清算，如果你要我揀，似乎陳雲一直預測中哂，我希望大家理性討論。

佢地點知你班連登仔 CLS
老解都唔驚

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

最重要嘅唔係國際城市咁簡單
而係金融中心 金融地位比東京 全亞洲為高

剩係日台幫都夠殺
都冇望東南亞班垃圾會幫到手

這就是 大家要計劃下一步 ？
因為成日和鳥黑蘭比較 好似未夠實際

你真係要醒，民主唔係中國施捨
自身根本就無又如何施捨比人

冇錯 根本解放軍出動係恐嚇

不過都要防搵啲解放軍扮警察/示威者/村民

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

台仔唔會幫嫁

完全同意

以前或以後我唔敢講
全球登報 各國總統發言 聯合國呼籲警告
依家香港係全球對付共產黨關注既焦點
夠膽出老解治港 即係代表以後治其他地方都可以用呢個手段
等同向所有國家宣布打第三次世界大戰
你覺得仲夠唔夠理由出兵?

一個上環義士幫各位連登仔既721整合

唔想潑冷水，但可能性有d低，中國要出兵佔領香港唔洗一日，美國幾好打都好，有無可能係唔將香港變成廢墟下打走中國。另外補給上，中佔盡優勢。仲要驚有核戰發生

3毛firm
0論述 只有觀點
乜柒中國無野提供到美國
癲撚夠未

香港市民入面搵唔搵到一百個正規軍人級訓練嘅人？

對 分析之後呢？
有沒有action plan 的步處呢？
所以有時候 陳雲講到好容易

認同香港係肥豬肉
唔係打丁 但亞洲黎講
香港人中英文 應變 靈活都真係較高
英文方面真係多謝英國佬
亞洲地區 覺得只有新加玻可以頂下
但獨裁政權唔會一勞永逸 所以其實唔穩陣
當然新加玻係食緊花生

睇埋呢兩篇

我覺得美國唔會出軍，得嗰1萬僑民 老解又一定唔搞鬼佬嘅，登陸又唔知為咩，為而造左個想戰爭嘅形象。反而美國可能會有藉口更強硬嘅經濟制裁就真。老解上街我地咪返屋企囉衰鬼be water

Pish

你唔直指目標冇人會幫你

大把國家想睇下解放軍咩料
之前印度都玩唔到佢出招

東南亞班垃圾都係睇邊個係亞洲大佬就跟邊個
同係屋企睇住電視咩都屌班藍絲一樣

睇下武漢,要出一早出左,到宜家都唔出姐係佢地有顧忌,出佢地都好撚大擭

呢張牌 是我們拿得最好的牌
現代對抗 不用再用實彈戰艦打
反而經財來打才最省傷亡而又有效

終於有篇合理既分析

與其苟且偷生，到時我唔介意出黎用我條命換下一代

如果係恐襲，出解放軍，美國撤走在港美國人既可能性大過幫你

認真一句 外國人唔會理香港

亦都唔會為咗香港而搞中國

唔好樣樣靠外國 真心到個陣唔會有人幫

只有香港人自己幫到自己

推

香港人唔好放棄！爭氣！

你求中共出兵美國邊有機會出兵呀
你話香港人捍衛民主自由比解放軍殺左
咁老美就有藉口姐

不過香港人當然要拿捏好唔好比中國出兵亦唔好比美國有藉口來爭取民主

問題係即使出兵，戰略部署係點先？戰場喺邊？而家唔係長期佔領，軍隊根本冇對象。唔通無差別向民居炮轟咩？

民主國家好應對付共產國家 係世界觀

我知唔係冷戰咁既
但我相信美國既呀頭應該識做

有可能 但如果真要打就要受訓做
因為一打上來香港無兵力 就算美國派兵 香港點配合？

咪係條界度鬥企同鬥望

邊個真係敢玩核武
就算真係玩
都已經無野好輸
全世界攬炒仲好

香港冇野多，錢最多
唔洗養你班大陸蝗唔洗俾你地貪哂錢走既話
香港幾千億美金買軍備容乜易，成隊軍隊買過黎都仲得

真係建國既驚西你班強國人咩

所以我之前說 我們要組織安排軍訓

同埋石頭大戰
愛因斯坦都柒左 唔駛三戰已經出左黎

注意！光復元朗，政府勢成最大贏家

佢敢出老解就中共就輸到仆街啦

老解係底牌 真係咁易出？

支那唔會出老解係真嘅
但美軍會無限制進駐真係ff太多
我估佢最多只會同支那傾一個臨時保護區俾僑民入 可能進駐小量維和部隊 美國唔覺意漏低幾箱m16 同5.56

掉下石仔都掉輸俾人
老解wo
收皮啦印度佬都打唔贏
嚇鬼咩

啱呀

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

問題係美國肯唔肯冒住核武嘅風險幫香港

新加坡要擺這個姿勢 因為他要比佢的鄰國 馬來西亞 印尼等較落後國家知道 我是強硬的 極權統治 你們不要來我新加城 若然唔係 新加坡成了那些國的逃命國 難民國而已

佢真係有好多實質可以做既plan喎... 講真我一真好灰心，我都唔敢老定跟佢方法一定岩，但做左好過就咁出黎遊行，所以21號我都有出黎舉美國旗，的確有幾間國際媒體有報

香港最有價值嘅係將錢駁到去世界
而支共宜家唔係靠緊團結 權力去維繫政權
而係靠利益 黨內團派各懷鬼胎
都係為左利益而企埋一齊
幾多支那d官將錢搬落黎再送走外國
就係國家元首都落黎香港買重貨
唔貴嘅豪宅 商廈都唔買
背後原因係知香港嘅資產係流通到世界
當老解落場 同全世界講一國兩制係假
全部都係流嘅 香港嘅制度 都係假嘅
帶來嘅經濟打擊都已經好大
單單信心同前境 股市樓市一撚定開始跌
呢個已經未評估各國會唔會出手介入事件

美軍登陸真係無乜可能

全面戰爭...代價咁大...唔好發夢

同意 所以要靠自己安排 成日立獨立論 止在於政治社會形態 但沒有考慮/計劃 民兵訓練

綠帽帽到推翻港共
他日歷史書咁寫都幾正

屌你老尾以前好撚驚老解
變撚到而家少少期待佢出老解
好撚想見證美軍登陸然後香港宣布獨立

美國而家玩開代理人戰爭

快點出解放軍然後被解放

武漢地位點同香港俾丫...香港有自己憲法貨幣法律，地位遠超一個城市同州份

說好的「終有一日我地約定喺煲底地一齊除下面罩互相擁抱，望下曾經一齊發夢過手足個樣，相信我，呢一日一定會蒞臨，愛你每一個。」呢

有仗打其實對侵侵連任有利

美國之前話會支持香港
而且香港戰略地位咁重要 又有錢
中國接管香港又可以大補血
美國打緊貿易戰唔會咁順灘放過中國
可能會駐軍香港 又或者交香港俾台灣或英國
咁樣香港就可能有新出路
最壞情況係制裁香港 廢關係法
由得香港同大陸攬炒

簡單易明 timeline-based infographic

絶對同意
最慘搵到的只提供的是radical military training camp

如果同武漢作類比
對支共價值等於元朗
出黑手搞到民不聊生都無所謂
但香港既價值遠大於任何一個省

再黎就一鑊清算埋8964, 真香港人要保家衛族！

講真如果美國係唔幫香港就唔會叫肥佬黎過去啦

唔認為會
所以香港人都係靠自己
不過利益行頭既支那人敢唔敢出老解先
我俾你平定到屠埋城
香港都變廢港
得物無所用之餘仲要冒住俾全世界制裁既風險

我地當然唔係以出兵打仗為目標，唔好本末倒置。
軍隊點打已經唔係我地要諗既問題，所以流水抗爭係今次運動既重點。

有人問點解侵好似懶懶閒唔多理
咪就係佢知道中共有咩可能派解放軍落黎囉

咩山東武漢個D係中國自己既城市，中共你鍾意點玩死自己既人係你既事
但香港打住一國兩制既旗號係國際間立足，有幾多所謂外國勢力係度搵食
而且香港資訊流通並唔同你中國可以封鎖消息，香港人而家做到最盡咪又衝入立會同掟花你國徽，破壞既都係死物，唔係同人講要用軍隊處理下化？

認真既 你真係覺得香港真係有咁高價值？ 假設無送中發生過 就算依家真係 遲下仲係？

講得好

出未呀屌你老母

咁佢有料咪黎囉
香港人而家焦土 攬炒都唔撚驚佢

要出解放軍要林鄭主動提請中央

仲有武警屬解放軍之一，有排都唔會到陸軍，武警武器唔會精良過香港警察

要出坦克，真係要香港有軍事起義，中國對香港發動內戰先會用到，佢一定唔夠膽玩多次64,你睇下布拉格之春同立陶宛獨立嘅分別就會明

就算美國take左side
佢一定唔會出兵幫
但一定會做軍備支援反抗軍
到時自己執生

一萬⋯咁計埋盟國呢 英國人歐盟日本等等 唔出兵都會制裁

撤僑就會嘅 但美軍就想太多啦 就算真係有都唔會做嘢 撤走啲人就收皮
寄望外來力量都係自取滅亡嘅道路

更可能嘅係香港失去國際地位 攬炒

支那經濟發展越好
越需要香港幫佢做駁腳
商業法 全球人無人信支那套法律

其實呢，中共只係識得放咀炮

冇錯、呢個就係missing link、向乜野方向催化、邊樣係tipping point嘅可能性係冇、我認為佢亦唔知。中國對香港有主權美國點介入都係侵略、又如何解放香港? 更諗唔到香港有自由民主在兩國間有乜共同利益。

失香港對美國既意義唔係錢、如果係一來唔會俾咁多紅色資本買起香港、二來美國絕對有能力扶植第二個金融中心。意義在於香港係信奉西方價值、一失連台灣都勢危、之後東南亞一戴一露全部可以用錢收買。

我自己覺得遊行擧美國旗有用的

謝謝你的奉獻
但又未去到要犧牲 不過要計劃單列軍事訓練的需要！

無論點，我地一定會再見！靈魂不滅，到時你會明白

真，一定要話係中央出手嘅，口號一定要有

This way sir

成日諗唔明點解台灣唔武統中国

留意字眼：
「收回」定係「奪取」？

中華民國台澎金馬地區，是否曾經由中國共產黨、中華人民共和國統治？

唔世界大戰唔會進步

小心嗰班仆街屈毛話你用「中共國」唔夠激，要用嗰兩隻字才唔算「五毛」喎！

老解不等於屠城、殺人會令西方國家全面制裁係唔洗傾。我話你出十萬頂老解如來冇軍火一個人都冇事、之後被消失另計。

香港一直都有咁高價值，只係等緊一個契機，契機要由我地自己去建立，點解一直出黎發夢就係keep住呢個契機，人地先出師有名。

識野丫巴打

2012年6月，剛剛成立「學民思潮」的他接受周刊訪問，被問到「有人認為中國是否民主與港人無關」，他當時回答：「首先你要承認自己是中國人，當你生活在中國這片土地上，中國每件事都會影響香港。」

2015年1月，他接受港台訪問時，稱如果有人問他是否中國人時，他會回答「是」，而自己仍然愛國。

屌，咪撚再有個風吹美國會幫我哋打好冇

因為根據中国既歷史呢你打贏佢你就會變成中国
入面又多生番
人又多又窮要養埋佢地
計過條數打完會拉低自己

美國最叻就係玩分裂國家行為
暗地裏提供武器資金培養
只係美國會唔會出手咁解
拉登都係當年美國一首培訓出嚟
你估中國政府唔驚的香港人行上呢條路
再講中共高官仲要利用香港走資
唔相信佢哋會為咗一時之氣唔理自己嘅後路

一出老解 其實唔止美軍 係英國佬都一定會出現

美國唔會以 United States of America 嘅名義出兵
美國打中國侵略

但如果係以 Republic of China 嘅名義出兵就……

不過香港人都係要靠自己

渣ga

唔好on9
中共一收返香港再玩凍資, 佢即刻多幾條命玩貿易戰

美國一定會借啲意幫香港反中共, 以民主為名一直牽制住中共
咁就可以將中共同香港兩個一齊拖落水, 即係班五毛成日講既"美國想搞亂香港"

五毛講既唔係無根據, 你睇美軍之前啲招數就知
只不過在香港立場, 真係寧願焦土完有民主再用返幾十年搞好經濟都好過比中共接管

一無所謂到有軍備支援
即使勝算唔高都今生無悔

駐港解放軍一向都係少爺兵， 過黎吃喝玩樂， 做幾年攞個reference， 真係打得嗰d 係內陸

中共出解放軍美國唔會出手
但如果解放軍屠殺僑民或平民咪會出手
好似回應敘利亞用化武咁射幾枝戰斧都已經夠和味

仲有咪撚成日話侵係商人唔會幫你
美國唔係一個人主導晒成個國家
將習帝一人話事代入美國真係可笑
打壓中共擴張係民主共和兩黨共識
冇咗侵都會繼續
圍堵中國由奧巴馬離任之前已經開始部署
只不過隻黑馬特別軟弱無力
但方向係一致其施各法

點解到而家仲有人相信美軍會黎

美國唔係傻既 佢派兵黎香港 始終都係入左人地國土 即係要開戰

美國唔係獨裁國家 如果要宣戰係要國會表決 當年二戰都有一半美國人想唔參戰 最後係珍珠港之後 先萬眾一心參戰

而美國同中共以前唔係冇交過手 但係兩邊係響韓國打 一面叫聯合國軍 一面叫志願軍 就係兩邊都唔想出現中國對美國既畫面

而家既中共比起當年仲強 美國唔會冒險

另外 香港同美國隔住半個地球 講補給 老解始終都係自己屋企門口 佔儘地利 美軍補給成本太貴

所以 香港係要自己救 侵侵肯間唔中幫手打下嘴炮己經非常好架喇 唔好期望佢會派兵啦

使乜咁麻煩
唔好唔記得仲有 Republic of CHINA呢張皇牌

或者英姐都係中共派入去既維穩人呢，打著紅旗反紅旗

第一次車臣戰爭係輸,車臣事實上獨立左

不過車臣冇香港咁好彩,係內陸又唔係國際城市,又冇咩價值.所以冇乜人幫

唔信美國會派兵

自己香港自己救

中共夠撚膽出老解咩，香港咁多外國人，佢唔小心打中一件又會八國聯軍重演

出得老解, 英國必定會拎中英聯合聲明出黎
之後英美聯手大條道理做野

口交靠嚇

武攻成本極高、又一定有日本美國協助、根本又係靠嚇製造恐慌、實際用錢同其他手斷滲透、民主回歸一中。

現代中共只有一招、用錢買關係、一手硬一手軟、現實係大多數選擇利益。呢招大小通殺、十一哥都係同一套路變節。

趁機殺哂啲低生番,係中国冇人知
國民黨又唔係未做過無賴野

烏克蘭邊有人幫 死幾撚多平民

你要殺哂13億人wo

遇左攬炒 唔會向中共低頭

朱仔成你都唔識

全部focus曬係何妖，遍地開花，727元朗
仲有達哥
我唔係話呢啲唔緊要
但冇咩人講幕後大佬
中聯辦就快可以全身而退
而且大把人對出解放軍又表示歡迎
好少人會諗吓出解放軍既動機好緊要
人地唔一地要幫你
最大原因除咗利益
仲係要有合理原因
你地知唔知政府係將元朗呢單野當係民鬥
就算將呢件事定性做恐襲
都只係內政
外國理你做咩
除非干涉到自治權
如果唔係佢咩有理由幫你(但都唔一定幫)
個個係咁話元朗，牛屎佬，點點點
最後咪又係擴大對社會安全快認可既問題
到時旅客又唔黎，各國又可以撒走自己人
由得你地死
因為冇人直指中聯辦

真係好想見到美軍
Sir this way

咁如果解放軍出動
之後比時間外國人撤離
咁咪輸曬

咪係囉，唔明點解個個話一定會出兵
最多咪制裁中國，出兵真係等同向中國宣戰，即使美國實力較強但要完全收中國皮要時間，佢啲國民會唔會肯咁dum本燒咁多錢去幫香港啊

日日去信政府同建制叫佢出老解

雖然機會好微
但如是嘅咁到時咪一齊屌撚醒大家囉
個初衷唔係成立獨立調查呀
係因為612反送中警察濫暴先有呢個訴求咋

唔撚驚解放軍呀，快撚啲嚟添呀

解除軍冇打過一場勝仗。
佢哋最大嘅戰績就係1989年6月4日屠殺一批手無寸鐵嘅人民。

我地呢一代無咩好，就係有志氣有鬥心

發覺啲分化撚/散播無力撚都好鍾意非黑即白唔係0就係100

冇人話過要乞求美國、認大佬，香港自己主權當然緊要啦，但你覺得單單靠自己嘅力量就成功到咩？
簡單講，香港人自己堅持抗爭係基石，但要靠其他助力；調返轉講，就算有人幫，香港人自己唔做嘢，都係冇可能贏。兩者都重要。

佢成撚日都係咁，見啲人仲覆佢
大家善用block功能

快點強姦我

獨立調查明顯係最低消費
香港人已經進步緊
如果佢係一半月前做就可能會大把人收貨

光復香港 時代革命

正解正解

Come on

快d出老解 支持出老解

港豬究極進化->煲底義士

做咩啫你

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

屌你 又睇到眼濕濕

美軍出兵有咩著數？

100%唔會出老野 一出軍隊就收硬皮
西方各國一窩蜂搞鳩你到時唔止香港台灣 上面都隨時解放埋
唔係話要幫香港 但美國佬見到大好機會打擊中共點會唔樂意做 佢又唔會錫住你香港既 好彩既保得住你香港佢又可以搞鳩大陸 唔好彩香港都搞死埋佢都唔會有壞處 仲可以消除左你中國同國際間既平台 無外資大陸只會慢慢收皮

依家只係驚大陸陰啲陰啲用老解扮白衫打鳩你市民
大陸最叻厚面皮乜柒都扮無 證據確鑿都可以大大聲話無
到時打到我地口腫面腫但國際組織又做唔到野

雖然我對係咪出美軍好有保留
但的確香港係中共個春袋 夠膽自己挰爆佢

我想問下烏克蘭同利比亞而家搞成點
經濟 民生方面

免得過都唔好打仗啦

無錯美軍唔係一定要幫香港
但係話老解廢唔係無原因既
你講既韓戰越戰
當年啱啱打完二次同國共內戰
個批全部上過戰場
但係今時今日既老解打過啲咩仗啫
經驗真係差好多皮
再講軍備當時係靠蘇聯提供為主
宜家同美軍比真係得啖笑

出美軍我就覺得真係講多佐

但係香港俾世界制裁呢樣野已經可以令香港同中國永不超生

爆發內戰嘅時候
種種原因會令你敢做一d一直唔會做嘅事
烏克蘭班後生仔都唔係做開軍人

我要攬炒

諗下個幾月前，大家地下果舊磚望都唔敢望，而家？

點止呀
仲有自己本外國護照同埋外國銀行戶口呢

垃圾文
出老散外國都唔會出兵，係為咩咁做？

解放軍摺被好叻架

香港會戰勝歸來！

Fing 吓支美國旗 draw 吓 attention 先！

對於美國黎講，香港同台灣都只係一隻棋咋，靠老美，不如靠自己

我自己去copy嗰陣都忍唔住喊
share比frd睇等佢陪我一齊喊

加油啊，我地要將呢段文字變為現實

中共有幾多錢幾多樓係香港 一出老解自己身家唔見一半

係外國人眼中 中國出兵去自己領土 真係未必會幫我地

咁做其實好柒
除非你有綠卡

美國唔係要幫香港
只係想打中共

多謝 Ching 我已經 draw 到你 attention 喇！！！！

唔係淨係靠老美，但要 draw 老美 attention!

香港從來都係一隻棋，但一隻棋都可以改變吓棋手嘅睇法而令到盤棋對自己有利先係王道！

好！

美軍來了香港人帶路

香港一定會贏！ 大家要有耐性同信心！

全民勇武，保護家人！

諗吓諗吓，其實美國人係合法擁有槍械的。點解香港咁落後？？

收到
我廿歲，同港共垃圾官同雜總鬥長命都贏幾條街

你美軍可以喺亞洲圍𨶙住中共已經夠爽啦
整個東亞金融中心比自己賺東南亞錢不知幾爽

出老解美國又有得經濟制裁

收你老母，第二個國家嚟

個獨立調查如果係正苦搞就一定唔撚獨立了

咁多個訴求，其實追究黑警債任同埋要求不追捕義士係最重要的！

跟住落嚟當然係雙普選！

當然跟住建國指日可待！

大家加油！

你一定會長命百歲！香港會戰勝歸來吖！

港共同雜總睇嚟就離煤山上吊嘅日子應該不遠吧

又一隻三毛

成個台灣不嬲都係 under 中華民國㗎啦

如果中共想要台灣，係要喺中華民國強搶，而唔係收回啊！

美國軍事上實屌打老解，襯中共未崛起打林佢，其實美國一直等緊機會，否則點會每年放咁多錢係軍事，全球軍事經費第一，佢只係差個原因出軍

收檔啦 拎韓戰黎同而家比
韓戰果陣中國一窮二白 用既係蘇聯既裝備 上戰場既係最忠誠既共產主義信徒 係唔驚死咁衝埋去美軍到

中國而家有咁既人咩？美軍支槍會射綠卡既話唔洗5秒全軍投降啦

仲有拎烏克蘭黎比。有腦既都唔會咁比，烏克蘭同香港國際地位差幾遠？有咩必要美國要幫佢，香港如果好似烏克蘭咁既地位 你同我一早比共匪殺撚左啦

出老解手軍=支共輸晒.

共狗可以係北軍碌豬, 但唔會係香港碌. 完.

push

搶香港即係開拖啦
打完香港重有得剩再講啦
D樓D地爛撚曬外加幾百萬難民搵鬼要咩

其實打完仗已經分咗勝負 香港冇穿冇爛個價值都唔係好大 因為已經冧咗共匪 大拿拿萬幾億美金國債大條道理唔還 重貪你粒香港咩

雜總一去勢，大陸應該都會有聲音

香港人終於覺醒

同埋都唔會出兵台灣
因為佢知美國一定出手
所以中共都係得把口

沉著應戰，香港會贏！！！！！！！！！！！！！

講多無謂，組團圍解放軍營先啦

會贏！！！！

現代武器wo
仲拎住把m16

有冇人鐘意行山？

容許我講一句： sir, this way

習種家族係香港咁多資產，無可能出老解

揑着中共的春袋啱用D

唔可以主動叫解放軍入港

屌你 喊左

=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

其實解放軍幾錢人工？
不如眾籌收買佢做香港人雇傭兵啦

個人覺得唔會出老解，
香港對大陸同美國最主要係經濟價值
一出老解 美國會取消 香港特別待遇，
香港即時無晒經濟價值。
而家大陸經濟咁大問題，無咗香港共產黨等於自殺。

要出就響衝入立法會時一早出撚咗
中共一出，唔好話佢靠香港揾d著數一鋪清袋
就連佢響國際建立既地位關係都清埋，聯合國etc仲唔叫中共國離開咩

同埋習總既一個中國plan會即刻大倒退
台灣仲唔起哂鋼？

不該出生的人
有人間失格個種feel

帶路帶路

小弟讀書少 想問下老解真係黎左 黑警幫邊邊

呢啲名見慣見熟啦

成堆美資公司係度，你話佢救唔救？

起碼香港人唔會曬五個鐘就暈

解放軍首度赴澳門救災 軍人熱到中暑暈倒
負責指揮行動的解放軍陳大校表示，中暑的士兵主要是因現場垃圾充斥的臭味，再加上空間狹小、天氣炎熱以及全身衣服濕透，並且已經執勤約5小時，導致暈眩倒地。

至少4解放軍救災不適 抽搐氣喘需軍醫治理

1土

2

岩 分清莊閒先啦

後現代藝術品

同中共鬥真係好花智力，還好呢個開正我地嗰範，班生番想翻盤都仲差十萬九千世

港府到最後話唔出我不知幾失望

拎在此

米軍さん、こちらへ

唔認同美國會派軍
但一直冇驚過解放軍
都話我地最想就係攬炒
728上環見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

解放軍一到，BNO有居英權

解放軍係最後一招，如果平靜唔到咁點？
唔準落街，金股市場停晒，商店停晒，停幾耐？
停完俾人落街，每日快閃十萬人係度默企都嚇死你。拉人？拉夠一兩萬夠未，其他咪又係會出黎。
到最後一係內戰，一係尋求和解，到時都唔再有人原諒你

就咁出解放軍應該唔會有特別，不過如果有翻版64一定會國際製裁中國

有8萬5千個美國人要保護喎

呢，派部遼寧艦落尼斯負香港韓國日本啦

光復香港
時代革命

老共唔黎死全家

咪撚on9啦

覺得美國會出兵既人真係好撚on9
烏克蘭咁撚大國土
大大個歐盟係隔離都無幫到
會幫你香港？

仆街

隻田雞煮緊都唔死

仲咬尻我

香港獨立 治本救港！！

有顏色ga 唔係田雞

我反而想知解放軍有咩實際戰績
除左64同摺被

期待除下面罩相見既一日！
光復香港！時代革命！

雖然睇到好爽，但係好飛機文feel